今日騰訊收市喺430蚊樓上，老衲永遠離開連登

升到430蚊有狗肉煲

阿仙奴贏愛華頓 走得啦

挽留